เพิ่มการแสดงคำตอบ เมื่อเลือกตัวเลขแล้วจะแสดงผลว่าตัวเลขนั้น มากกว่า น้อยกว่า หรือถูกต้อง 
กับเลขที่สุ่มออกมา

-ไม่สามารถทำให้ตัวเลขที่สุ่มเปลี่ยนใหม่ เมื่อเลือกเจอคำตอบที่ถูกต้อง
-ไม่สามารถแก้บัค เมื่อเปิดมาโปรแกรมจะเช็คและแสดงผลออกมาทันที โดยเช็คจากช่องแรกกับตัวเลข
 ที่สุ่มออกมา